記 住 你 無 野 講！！！！！！！！！！！！

緊記
自己衰多口就無人救到你
唔好解鎖
移除指紋,face id等等生物認證

全部同我入黎！教你下一步點做

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
緊記！！！！！

有手足俾人拉左救唔返都要提佢
人係危急情況好易講錯野

唔好俾啲狗兇到
俾人打都唔好理佢

如果佢話你唔解鎖就話部機你偷 點好

唔知密碼

即係部機係你偷㗎啦？

sorry應該等律師先岩

講錯左
等律師黎同埋我無野講

自膠sorry